(台測)神秘電影 捕捉鷹眼 星河戰隊1 3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.

2.故事敘述五名好朋友在每年5月都會玩起鬼抓人的遊戲，以維持彼此的友誼。而當他們當中最厲害的傑瑞（Jerry）將要結婚時，另外四人本以為這是能打敗他的方法，但未料，對方卻早已做好萬全的準備

3.故事講述在23世紀，人類與外星昆蟲間的星際戰爭。在地球向外星昆蟲宣戰的一年前，Johnny Rico於布宜諾斯艾利斯就讀高中，期間與另一女同學Carmen相戀。在高中畢業後，Johnny的父親希望兒子升讀哈佛大學，但Johnny眼見Carmen投考軍校，為了追求Carmen，Johnny惟有跟從。軍校根據他們的學業成績，Johnny被編往步兵隊，而Carmen則被編入飛行學校。受訓期間，一位名為Dizzy的高中女同學，同為Johnny在校橄欖球隊的戰術教練，對Johnny仰慕多時，也加入了步兵隊。Carmen成績優異，被提前選為宇宙母艦Rodger Young「羅傑·楊」號副駕駛，與Johnny高.......

4.一晃十年過去，地球人和虫族的戰爭如火如荼，愈演愈烈。某日，空軍元帥奧瑪·阿諾克（斯蒂芬·霍根Stephen Hogan 飾）來地球人的遠方農場羅庫山視察，時任上校的強尼·瑞哥（加斯帕·範·迪恩Casper Van Dien 飾）也一同前來。在此期間，阿諾克的心智被蟲王操控，他切斷了隔離區的電力，使基地完全失去保護。是夜，虫族對隔離區發動總攻，地球軍雖頑強抵抗，終因寡不敵眾而告敗，基地淪陷。阿諾克則和一干心腹逃離，飛船迫降在OM-1行星........

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *薯片版無字幕

裝左睇V台就唔會見左上果舊野